多人講樓就房屋台咁多人屌老母

係咪開個親情台

開乜撚房屋台丫
不如開個TVB台俾班打手入晒去圍爐仲好啦
日日都見到啲TVB post頂晒係吹水台

係老母台